<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="notification_details">Detalles de la Notificación</string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="app_name">Soluciones SmartStack</string>
    <string name="target_name">Nombre del objetivo</string>
    <string name="log_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="don_t_have_an_account">¿No tienes una cuenta?</string>
    <string name="sign_up">Registrarse</string>
    <string name="forgot_password">¿Olvidaste tu contraseña?</string>
    <string name="already_have_an_account">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="sign_up_with_google">Registrarse con Google</string>
    <string name="default_web_client_id">335330685775-ngqfr5vqupj0smekoc1uvdjq5vmibkud.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="or">o</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="you_still_do_not_have_any_bill_registered">Aún no tienes ninguna factura registrada</string>
    <string name="my_bills">Mis facturas</string>
    <string name="my_spendings">Mis gastos</string>
    <string name="income">Ingresos</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="account">Cuenta</string>
    <string name="incoming">Entrante</string>
    <string name="overdue">Atrasado</string>
    <string name="recurring">Recurrente</string>
    <string name="paid">Pagado</string>
    <string name="select_date">Seleccionar fecha</string>
    <string name="amount">Cantidad</string>
    <string name="vendor">Proveedor</string>
    <string name="category">Categoría</string>
    <string name="write_your_title">Escribe tu título</string>
    <string name="write_your_comments">Escribe tus comentarios</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="attachment">Adjunto</string>
    <string name="create_new_open_payment">Crear nuevo pago pendiente</string>
    <string name="open_payments">Pagos pendientes</string>
    <string name="create_new_closed_payment">Crear nuevo pago cerrado</string>
    <string name="closed_payments">Pagos cerrados</string>
    <string name="create_new_income">Crear nuevo ingreso</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="date_header">Encabezado de fecha</string>
    <string name="due_date">Fecha de vencimiento</string>
    <string name="comments">Comentarios</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="set_savings_target">Establecer objetivo de ahorro</string>
    <string name="delete_target">Eliminar objetivo</string>
    <string name="edit_target">Editar objetivo</string>
    <string name="name_target">Nombre del objetivo</string>
    <string name="target_amount">Cantidad objetivo</string>
    <string name="start_date">Fecha de inicio</string>
    <string name="end_date">Fecha de finalización</string>
    <string name="monthly_savings">Ahorros mensuales</string>
    <string name="savings_goal_image">Imagen del objetivo de ahorro</string>
    <string name="search_vendor">Buscar proveedor</string>
    <string name="welcome_title">¡Bienvenido a Soluciones SmartStack!</string>
    <string name="welcome_icon_description">Icono de bienvenida</string>
    <string name="welcome_body_message">¡Tu herramienta para organizar tus finanzas y simplificar tu vida!</string>
    <string name="get_started">Comenzar</string>
    <string name="unlock_premium">Desbloquear funciones premium &#9733;</string>
    <string name="about_us">Sobre nosotros</string>
    <string name="faqs">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="data_security">Seguridad de datos</string>
    <string name="help_support">Ayuda y soporte</string>
    <string name="terms_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="income_date">Fecha de ingreso</string>
    <string name="repeat">Repetir</string>
    <string name="purchase_date">Fecha de compra</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="upload">Subir</string>
    <string name="alarm">Alarma</string>
    <string name="categorydbx">Categoría</string>
    <string name="essential">Esencial</string>
    <string name="non_essential">No esencial</string>
    <string name="one_time">Única vez</string>
    <string name="delete_income">Eliminar ingreso</string>
    <string name="previous_month">Mes anterior</string>
    <string name="next_month">Mes siguiente</string>
    <string name="mark_as_paid">Marcar como pagado</string>
    <string name="calendar_title">Calendario</string>
    <string name="content_description_navigation_menu">Abrir menú de navegación</string>
    <string name="search_or_select_vendor">Buscar o seleccionar proveedor</string>
    <string name="enter_custom_vendor">Ingresar proveedor personalizado</string>
    <string name="subcategory">Subcategoría</string>
    <string name="image_added">Imagen añadida</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="select_a_category">Seleccionar una categoría</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="help_title">Ayuda y soporte</string>
    <string name="main_tagline">¡Organiza tus finanzas\n\ny simplifica tu vida!</string>
    <string name="add_new_entry">Agregar nueva entrada</string>
    <string name="data_security_title">Seguridad de Datos</string>
    <string name="data_security_question_1">1. ¿Cómo protege SmartStack Solutions mis datos?</string>
    <string name="data_security_answer_1">
    Respuesta: SmartStack Solutions implementa medidas de seguridad para proteger tus datos. Esto incluye protocolos de inicio de sesión seguro y controles básicos de acceso. Confiamos en servicios de nube confiables para almacenar y gestionar datos de manera segura.
</string>
    <string name="data_security_question_2">2. ¿Se almacenan de forma segura mis datos de pago?</string>
    <string name="data_security_answer_2">
    Respuesta: SmartStack Solutions está diseñado para que los usuarios ingresen manualmente datos financieros sin necesidad de realizar transacciones de pago.
</string>
    <string name="data_security_question_3">3. ¿Cómo se maneja mi información personal?</string>
    <string name="data_security_answer_3">
    Respuesta: La información personal se recopila de manera mínima y se utiliza únicamente para brindar nuestros servicios. Se almacena de forma segura en la nube. Para más detalles, consulta nuestra Política de Privacidad alojada en PrivacyPolicies.
</string>
    <string name="data_security_question_4">4. ¿Qué medidas existen para prevenir el acceso no autorizado?</string>
    <string name="data_security_answer_4">
    Respuesta: Para prevenir el acceso no autorizado, SmartStack Solutions utiliza requisitos de contraseña robustos y protocolos de gestión de sesiones. También recomendamos a los usuarios actualizar regularmente sus contraseñas y evitar compartir sus credenciales de inicio de sesión.
</string>
    <string name="data_security_question_5">5. ¿Cómo asegura SmartStack Solutions la integridad de mis datos?</string>
    <string name="data_security_answer_5">
    Respuesta: La integridad de los datos se mantiene mediante copias de seguridad regulares y sincronización de datos en tiempo real. También realizamos verificaciones periódicas para garantizar la precisión y consistencia de los datos.
</string>
    <string name="data_security_question_6">6. ¿Qué debo hacer si sospecho de una brecha de seguridad?</string>
    <string name="data_security_answer_6">
    Respuesta: Si sospechas de una brecha de seguridad, contacta a nuestro equipo de soporte de inmediato a través de la sección Ayuda y Soporte de la aplicación. Investigaremos el problema de manera oportuna y tomaremos las medidas necesarias para asegurar tu cuenta.
</string>
    <string name="data_security_question_7">7. ¿Cómo puedo mejorar mi propia seguridad al usar SmartStack Solutions?</string>
    <string name="data_security_answer_7">
    Respuesta: Mejora tu seguridad utilizando una contraseña fuerte y única para tu cuenta de SmartStack Solutions. Asegúrate de que tu dispositivo esté protegido con una contraseña o bloqueo biométrico, y evita usar redes Wi-Fi públicas al acceder a la aplicación.
</string>
    <string name="data_security_question_8">8. ¿Cumple SmartStack Solutions con las normativas de protección de datos?</string>
    <string name="data_security_answer_8">
    Respuesta: Sí, SmartStack Solutions cumple con las normativas de protección de datos aplicables. Estamos comprometidos a proteger tu privacidad y garantizar el cumplimiento de las leyes vigentes.
</string>
    <string name="data_security_question_9">9. ¿Qué tipo de cifrado utiliza SmartStack Solutions?</string>
    <string name="data_security_answer_9">
    Respuesta: SmartStack Solutions utiliza métodos de cifrado estándar de la industria para proteger tus datos durante la transmisión, evitando accesos no autorizados.
</string>
    <string name="data_security_question_10">10. ¿Con qué frecuencia se realizan auditorías de seguridad?</string>
    <string name="data_security_answer_10">
    Respuesta: Las auditorías de seguridad se realizan periódicamente para identificar y abordar posibles vulnerabilidades, ayudándonos a mantener altos estándares de seguridad y proteger tus datos de manera efectiva.
</string>
    <string name="data_security_question_11">11. ¿Qué ocurre con mis datos si elimino mi cuenta?</string>
    <string name="data_security_answer_11">
    Respuesta: Si eliminas tu cuenta, todos los datos asociados se eliminan de forma permanente de nuestros servidores. No retenemos información personal más allá del período necesario para cumplir con nuestras obligaciones legales.
</string>
    <string name="data_security_question_12">12. ¿Cómo puedo contactar a SmartStack Solutions por preocupaciones sobre la seguridad de los datos?</string>
    <string name="data_security_answer_12">
    Respuesta: Si tienes inquietudes sobre la seguridad de los datos, puedes comunicarte con nuestro equipo de soporte a través de la sección Ayuda y Soporte de la aplicación. Nuestro equipo está disponible para resolver tus consultas y garantizar la seguridad de tus datos.
</string>
    <string name="data_security_question_13">13. ¿Qué medidas existen para proteger contra la pérdida de datos?</string>
    <string name="data_security_answer_13">
    Respuesta: Para proteger contra la pérdida de datos, SmartStack Solutions realiza copias de seguridad regulares y mantiene redundancia de datos. Nuestros sistemas están diseñados para garantizar la disponibilidad e integridad de los datos.
</string>
    <string name="data_security_question_14">14. ¿Ofrecen autenticación de dos factores (2FA)?</string>
    <string name="data_security_answer_14">
    Respuesta: Aunque actualmente no ofrecemos 2FA, estamos considerando su implementación para mejorar la seguridad de las cuentas. Sin embargo, usar una contraseña fuerte y única y mantener tu dispositivo seguro brinda una protección significativa.
</string>
    <string name="faqs_question_1">1. ¿Qué es SmartStack Solutions?</string>
    <string name="faqs_answer_1">
    Respuesta: SmartStack Solutions es una aplicación integral de gestión financiera diseñada para ayudar a los usuarios a realizar un seguimiento de sus pagos e ingresos. Permite categorizar transacciones, establecer recordatorios y visualizar datos financieros en varios formatos para ayudar con la planificación y el presupuesto.
</string>

    <string name="faqs_question_2">2. ¿Cómo agrego un nuevo pago pendiente?</string>
    <string name="faqs_answer_2">
    Respuesta: Para agregar un nuevo pago pendiente, ve a la sección Pagos Pendientes de la aplicación, haz clic en el botón Más y completa los detalles necesarios, como el título, la cantidad y la fecha. También puedes agregar un documento u otra información relevante.
</string>

    <string name="faqs_question_3">3. ¿Puedo categorizar mis pagos/gastos?</string>
    <string name="faqs_answer_3">
    Respuesta: Sí, SmartStack Solutions te permite categorizar tus pagos/gastos en categorías y subcategorías predefinidas.
</string>

    <string name="faqs_question_4">4. ¿Cómo puedo ver mis pagos/gastos por estado (entrantes, atrasados, recurrentes)?</string>
    <string name="faqs_answer_4">
    Respuesta: En la sección Pagos Pendientes, puedes filtrar tus pagos según su estado. Los pagos realizados se mueven a Pagos Cerrados. Los pagos atrasados aparecen en Atrasados y los próximos pagos se enumeran en Entrantes. Los pagos recurrentes se mostrarán en Recurrentes.
</string>

    <string name="faqs_question_5">5. ¿Qué son los pagos esenciales y no esenciales, y cuáles son las diferencias?</string>
    <string name="faqs_answer_5">
    Respuesta: Los gastos esenciales son necesarios, como alquiler o alimentos. Los gastos no esenciales incluyen elementos opcionales, como servicios de streaming. En SmartStack Solutions, las categorías y subcategorías están predefinidas como esenciales o no esenciales, y los cambios no son posibles. Si un pago no tiene categoría, no aparecerá en el Menú Principal como ningún tipo.
</string>

    <string name="faqs_question_6">6. ¿Es posible escanear pagos?</string>
    <string name="faqs_answer_6">
    Respuesta: Puedes subir un documento en SmartStack Solutions, pero la función de escaneo automático aún no está disponible.
</string>

    <string name="faqs_question_7">7. ¿Puedo hacer un seguimiento de mis ingresos con SmartStack Solutions?</string>
    <string name="faqs_answer_7">
    Respuesta: Sí, puedes realizar un seguimiento de tus ingresos agregando entradas de ingresos en la sección Ingresos de la aplicación. Completa los detalles como el título, la cantidad y la fecha de recepción para llevar un registro preciso de tus ganancias.
</string>

    <string name="faqs_question_8">8. ¿Qué medidas de seguridad tiene SmartStack Solutions para proteger mis datos?</string>
    <string name="faqs_answer_8">
    Respuesta: SmartStack Solutions emplea medidas de seguridad sólidas, como cifrado de datos, protocolos seguros de inicio de sesión y copias de seguridad regulares, para garantizar la protección de tus datos financieros. Además, la aplicación no almacena información sensible de pago.
</string>

    <string name="faqs_question_9">9. ¿Qué es la Cuenta Premium y cuáles son sus beneficios?</string>
    <string name="faqs_answer_9">
    Respuesta: La Cuenta Premium desbloquea todas las funcionalidades de SmartStack Solutions. Permite utilizar todas las características, además de las básicas. Consulta más detalles en Desbloquear Funciones Premium. La Cuenta Premium es ideal para usuarios que desean beneficiarse de capacidades avanzadas de seguimiento y gestión.
</string>

    <string name="faqs_question_10">10. ¿Cómo puedo actualizarme a la Cuenta Premium?</string>
    <string name="faqs_answer_10">
    Respuesta: Para actualizarte a la Cuenta Premium, ve a la sección Menú y selecciona Desbloquear Funciones Premium. Sigue las instrucciones para completar tu compra y desbloquear todas las funciones.
</string>

    <string name="faqs_question_11">11. ¿Cuál es la diferencia entre pagos pendientes y pagos cerrados?</string>
    <string name="faqs_answer_11">
    Respuesta: Los pagos pendientes son registros de transacciones en los que has recibido un servicio o producto y aún necesitas realizar el pago. Los pagos cerrados, por otro lado, son registros de tus gastos pasados. La aplicación te permite rastrear ambos para ayudarte a gestionar mejor tus finanzas.
</string>

    <string name="faqs_question_12">12. ¿Cómo configuro un objetivo de ahorro?</string>
    <string name="faqs_answer_12">
    Respuesta: Para establecer un objetivo de ahorro, ve al botón en el menú principal. Haz clic en él y selecciona Configurar un Objetivo de Ahorro, especifica el motivo de tu objetivo, la cantidad objetivo y el período. Puedes realizar un seguimiento de tu progreso mensual hacia el logro de tu objetivo en el menú principal.
</string>

    <string name="faqs_question_13">13. ¿Puedo establecer varios objetivos de ahorro?</string>
    <string name="faqs_answer_13">
    Respuesta: Sí, puedes establecer varios objetivos de ahorro en diferentes períodos de tiempo. Cada objetivo se rastrea individualmente en el menú principal, donde puedes ver tu progreso para cada uno. Ten en cuenta que los períodos superpuestos no son posibles, así que asegúrate de elegir períodos no superpuestos para diferentes objetivos.
</string>

    <string name="faqs_question_14">14. ¿Qué debo hacer si encuentro un problema con la aplicación?</string>
    <string name="faqs_answer_14">
    Respuesta: Si encuentras algún problema con la aplicación, puedes contactar a nuestro equipo de soporte a través de service@smartstack-solutions.com. Proporciona una descripción detallada del problema y nuestro equipo te ayudará rápidamente.
</string>

    <string name="faqs_question_15">15. ¿Cómo funciona el sistema de notificaciones en SmartStack Solutions y qué características incluye?</string>
    <string name="faqs_answer_15">
    Respuesta: En SmartStack Solutions, las notificaciones se crean automáticamente tres días antes de la fecha de vencimiento de un pago pendiente, asegurando recordatorios oportunos. Las notificaciones aparecen dentro de la aplicación, ayudándote a mantenerte informado. Los usuarios pueden ver, marcar como leídas o eliminar notificaciones directamente en la aplicación. Las notificaciones de más de 30 días se eliminan automáticamente. Este sistema garantiza recordatorios constantes sin necesidad de ajustes manuales.
</string>

    <string name="help_content">
    Si necesitas asistencia o soporte mientras utilizas SmartStack Solutions, puedes comunicarte con nuestro equipo de servicio para obtener ayuda.\n\n
    Contáctanos\n\n
    Para cualquier problema, pregunta o comentario, comunícate con nuestro equipo de soporte a través del correo electrónico service@smartstack-solutions.com. Nuestro equipo responderá a tus consultas lo antes posible.\n\n
    Preguntas Frecuentes (FAQs)\n\n
    Antes de contactarnos, puedes consultar nuestra sección de preguntas frecuentes, donde hemos recopilado respuestas a preguntas comunes sobre el uso de SmartStack Solutions. Esta sección cubre temas como la creación de entradas, la gestión de tu cuenta y el uso efectivo de las funciones.\n\n
    Para cualquier otra necesidad de ayuda o soporte, no dudes en contactarnos por correo electrónico. ¡Estamos aquí para ayudarte a sacar el máximo provecho de SmartStack Solutions!
</string>
    <string name="content_description_logo">Logo de la aplicación</string>
    <string name="app_title">Soluciones SmartStack</string>
    <string name="total_net_savings">Ahorros netos totales</string>
    <string name="set_saving_target">Meta de ahorro</string>
    <string name="target_achieved">Meta alcanzada</string>
    <string name="goal_summary">Necesitas ahorrar %s por mes para alcanzar tu meta para %s.</string>

    <string name="content_description_back_arrow">Volver a la pantalla anterior</string>
    <string name="content_description_notifications_list">Lista de notificaciones</string>

    <string name="unlock_premium_features">Desbloquear funciones premium</string>
    <string name="premium_intro_text">¡Gracias por elegir Soluciones SmartStack!\n\nCon la versión básica, puedes gestionar tus pagos pendientes y mantenerte al tanto de tus facturas próximas.\n\nActualiza a Premium para desbloquear:</string>
    <string name="premium_feature_closed_payments">Pagos cerrados: Haz un seguimiento de las facturas pagadas.</string>
    <string name="premium_feature_income_management">Gestión de ingresos: Administra tus fuentes de ingresos.</string>
    <string name="premium_feature_saving_target">Meta de ahorro: Establece una meta de ahorro y sigue el progreso.</string>
    <string name="premium_closing_text">Desbloquea Premium para disfrutar de una visión financiera completa.</string>
    <string name="features">Características</string>
    <string name="feature_open_payments_title">Pagos pendientes</string>
    <string name="feature_open_payments_desc">Gestiona los pagos pendientes y mantente al día con tus facturas próximas.</string>
    <string name="feature_open_payments_expandable">Los pagos pendientes te permiten gestionar tus facturas próximas, establecer recordatorios, realizar un seguimiento de los pagos y ayudarte a pagar a tiempo.</string>
    <string name="feature_closed_payments_title">Pagos cerrados</string>
    <string name="feature_closed_payments_desc">Haz un seguimiento de las facturas que has pagado y gestiona tu historial de transacciones.</string>
    <string name="feature_closed_payments_expandable">Los pagos cerrados te ayudan a hacer un seguimiento de las facturas pagadas para tu historial financiero.</string>
    <string name="feature_income_management_title">Gestión de ingresos</string>
    <string name="feature_income_management_desc">Haz un seguimiento y clasifica tus fuentes de ingresos.</string>
    <string name="feature_income_management_expandable">La gestión de ingresos te ayuda a realizar un seguimiento de tus diferentes flujos de ingresos, incluidos salarios, trabajos freelance e inversiones.</string>
    <string name="feature_notifications_title">Notificaciones</string>
    <string name="feature_notifications_desc">Recibe recordatorios oportunos para tus pagos pendientes.</string>
    <string name="feature_notifications_expandable">Obtén notificaciones oportunas para asegurarte de que nunca te pierdas un pago próximo.</string>
    <string name="feature_calendar_title">Calendario</string>
    <string name="feature_calendar_desc">Obtén una visión general de todas tus transacciones en una vista de calendario.</string>
    <string name="feature_calendar_expandable">La función de calendario proporciona una visión general de los pagos, ingresos y transacciones en una vista mensual.</string>
    <string name="feature_saving_target_title">Meta de ahorro</string>
    <string name="feature_saving_target_desc">Establece una meta de ahorro y sigue el progreso.</string>
    <string name="feature_saving_target_expandable">La función de Meta de Ahorro te permite establecer objetivos financieros personalizados. Define una cantidad objetivo, establece un período y sigue tu progreso mensual hacia el logro de tus metas financieras.</string>
    <string name="unlock_button_text">Desbloquear SmartStack Solutions Premium</string>
    <string name="more_information">Más información</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions_content">
        1. Aceptación de los términos&#10;&#10;Al usar la aplicación Soluciones SmartStack, aceptas estar sujeto a estos términos y condiciones. Si no estás de acuerdo, por favor no utilices la aplicación.&#10;&#10;
        2. Cambios en los términos&#10;&#10;Soluciones SmartStack se reserva el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Notificaremos a los usuarios de cualquier cambio a través de la aplicación o por correo electrónico. El uso continuo de la aplicación después de que se hayan publicado los cambios constituye la aceptación de los nuevos términos.&#10;&#10;
        3. Responsabilidades del usuario&#10;&#10;Seguridad de la cuenta: Los usuarios son responsables de mantener la confidencialidad de su información de cuenta y de todas las actividades que ocurran bajo su cuenta.&#10;&#10;Información precisa: Los usuarios deben proporcionar información precisa y completa al crear y gestionar sus cuentas.\nAcciones prohibidas: Los usuarios no deben utilizar la aplicación para ningún propósito ilegal o actividades que puedan dañar la aplicación o a otros usuarios.&#10;&#10;
        4. Política de privacidad&#10;&#10;Tu privacidad es importante para nosotros. Consulta nuestra Política de privacidad para obtener información sobre cómo recopilamos, usamos y protegemos tus datos personales.&#10;&#10;
        5. Uso de la aplicación&#10;&#10;Funciones: Soluciones SmartStack proporciona herramientas para gestionar recibos y gastos financieros. La aplicación permite a los usuarios ingresar, organizar y revisar sus datos financieros.\nLimitaciones: Aunque nos esforzamos por proporcionar funciones precisas y confiables, Soluciones SmartStack no puede garantizar que todas las funciones estén libres de errores o interrupciones.&#10;&#10;
        6. Cuenta Premium&#10;&#10;Funciones: Los usuarios de la Cuenta Premium tienen acceso a funcionalidades adicionales y la capacidad de crear más de tres entradas.&#10;&#10;Pagos: Las tarifas de la Cuenta Premium se cobran según el plan de precios seleccionado por el usuario. Las tarifas no son reembolsables.&#10;&#10;
        7. Responsabilidad&#10;&#10;Sin garantía: La aplicación se proporciona tal cual sin garantías de ningún tipo. Soluciones SmartStack no garantiza la exactitud, integridad o fiabilidad de la aplicación.&#10;&#10;Limitación de responsabilidad: Soluciones SmartStack no será responsable de ningún daño derivado del uso o la imposibilidad de usar la aplicación.&#10;&#10;
        8. Terminación&#10;&#10;Soluciones SmartStack se reserva el derecho de terminar o suspender el acceso a la aplicación para cualquier usuario que viole estos términos y condiciones.&#10;&#10;
        9. Información de contacto&#10;&#10;Para cualquier pregunta o inquietud relacionada con estos términos y condiciones, por favor contáctanos en service@smartstacksolution.info.
    </string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="content_description_back">Volver</string>
    <string name="about_us_title">Acerca de nosotros</string>
    <string name="about_us_content">
        En Soluciones SmartStack, nuestra misión es proporcionar a los usuarios soluciones que aporten orden a su vida diaria y a sus finanzas. Nuestro objetivo es capacitar a los usuarios para que recopilen, organicen y recuperen información, documentos y fotos relevantes de manera eficiente. Al hacerlo, les ayudamos a mantenerse organizados y a gestionar eficazmente sus finanzas.

        Nuestro equipo se dedica a crear soluciones fáciles de usar que se adapten a las necesidades de las personas que buscan una mejor gestión y organización financiera. Creemos que con las herramientas adecuadas, todos pueden tomar el control de sus finanzas y mejorar su bienestar financiero.

        Si tienes alguna pregunta o necesitas más información sobre nuestra misión y servicios, no dudes en contactarnos. Correo electrónico: service@smartstack-solutions.com. ¡Estamos aquí para ayudarte a aprovechar al máximo Soluciones SmartStack!
    </string>
</resources>
